（公投）一句講晒 想鏝定猁拎英超

鏝：表現真係好穩，二月至今全勝抵你贏

猁：英超最高分亞軍超水準，歐戰入到決賽都好勁，史上最佳陣容

屌你老母啦死猁狗，撚到你拎英超咩

猁狗潛撚晒水？

老實講 其實我想利物浦拎
大家就會少一樣野笑佢地
咁樣大家討論氣氛就會好左
連登就有得救了

猁個種柒已經唔係拎隻杯就解決到

17比0 知咩料啦

呢家29比3

屌你波台得5隻猁狗？

屌你啦死猁狗肯出黎未